轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

重開
呢篇野好長, 但真係求求求求大家要睇 !!! 拆解劉sir大招同確立運動方向

agenda:
1. 現在情況(好大分化危機) + 劉sir玩緊乜
2. 運動SWOT分析同針對性方法
3. 新方向
4. 勇武新戰略
5. 勇武新戰術

1. 劉sir玩緊乜?
大家必須承認我地係烏合之眾，因為冇大台統一指揮(真係唔可以有大台)，劉sir 從內部製造猜忌同恐慌，勇武同和理非都同一招，令大家對鬼好敏感，然後做錯事。希望大家真體諒!!
呢一刻，知道好多人會疑問或不認同，”不割蓆”但下次可能”不岀席”，繼續home office ，咁劉sir 贏了。
因為每個人都係獨立個體，大家iq eq 同埋成長環境人生閱歷，所有嘅嘢都好唔同，呢個係弱點，要諗解決方法。對方係有組織有經驗服從性強嘅對手，我哋要諗我哋嘅優勢，同時間唔可以忽略弱點，但經過呢兩個月，烏合之眾都一樣可以有出路。
香港一家人，要同理心，做錯事都冇計，但唔好割，由岀席變不岀席已經係割，唔好home office，可以set規則令大家克制，要進一步進化，但唔好home office。人數係我地唯一優勢，有時過份左可以互相檢討，但唔好home office. 重要野要講三次

2.
示威者
Strengths
人數係最大優勢, 要發揮而唔係減弱
互相包容同支持
目標一致
動員能力強
Be water，盲拳打死老師傅父
無限進化的可能性

Weaknesses
資訊100%透明俾對家知
非實名，大把鬼，易互相猜忌
香港人善忘同大部份都有包服, 和理非係佔大多數
冇組織
100個人100個free will，容易產生不理解，接受程度亦都有很大range，話就話不割蓆, 但容易互相指責, 越來越多人home office
被捕風險

差佬
Strengths
有組織有策略服從性強, 戰術容易有效率地實施, 高級裝備, 以法律化身作為後盾打7你都冇事

Weaknesses
社會形象差, 且武力懸殊底下，小小錯誤，就會被指責
EQ奇低
行動不夠靈活
屋企人易被搞

勇武問題拆解係下面再講, 大家可以再俾建議, 討論。

Opportunities
貿易戰, 支爆, 中國內亂
中國唔係大家想像中咁強大, 首先佢已經冇錢, 一支爆, 佢一定會用強硬手段去令國內ge百姓去課金或限制好多野, 大陸人咁耐以黎最proud of 係佢地ge錢, 呢個係佢地唯一的驕傲, 一班上過天堂ge人係唔會肯落返地獄/地面, 尤其咁低質ge人, 一定會自己內亂(e.g. 武漢衝突同最近期成都霧霾抗議(依家成都一人只可買一口罩仲要實名登記))
我地要做ge野係, 加速支爆, 點做?
罷買非必要國貨, 抵制中資, 係中資銀行提款, 中資背景餐廳罷食/罷買/爆多人去行街,阻埋自遊行
咁樣可以令呢D公司賺少左HKD(即係USD), 弱化佢地對抗貿易戰籌碼, 加速中共用強硬手段向百姓打劫(用儲蓄轉股權), 然後長遠內亂。

Threats
外國唔會直接干預, 出動解放軍, 走資
唔好諗住外國會幫手, 其實真係唔撚會, 除非我地就贏先黎拎光環。但佢地可以俾壓力中共, 支持美國打貿易戰可以幫到上面opportunities個度
例如買美國野(不過實質作用真係好少)
亦可以參考提款USD, 動搖聯匯, 迫HKMA要用USD儲備去維持聯匯, 放心聯匯唔會死, 但起碼政府少左USD儲備, 減少不斷送USD俾大陸打貿易戰(半年3次發行RMB債劵, 你估下最終邊個認頭同交易個匯率係幾多?) 防止再送錢俾大陸

下面續

3.
真民主香港人道約法 同 自組抗爭各部功能

約法唔係為左限制大家發揮, 而係係一個前提下, 令鬼想玩野都玩唔到, 我地以約法作為行動基礎, 可以確保唔會中輿論伏, 好似琴日機場咁, 有紀律就係一支好撚勁好撚多人ge真義軍。就算裝備不如對家, 我地贏人數贏士氣贏無限進化可能性, 仲要贏我地唔係以打份工心態去打呢場仗。
而香港人道約法必須係以真民主方法大家去傾去定, 不宜太多限制, 但必須以大局為重去傾, 之前有post講約法, 可以參考。

抗爭各部功能 各司其職
呢場運動一開波最勁係大家都盡力做各自能夠做的, 各行專家都互相盡力出力, 好屈機!!
勇武功能: 下面新戰略同新戰術, 詳談點樣拆解劉sir分化大招
新。勇武: 將催淚彈帶入18區, 令街坊成為當地新徵募ge新臨時勇武, 我地去邊打仗, 個區就臨時多左兵
文宣功能: 分兩大組。第一組, 事件文宣, 例如爆眼呢類文宣, 長輩圖, 外國文宣, report對家page etc
第二組, 活動文宣(呢排少左), 例如召集d人幾時出黎
fact check功能: 分兩組, 第一: 起底組, 如捉到鬼, 即時起底, 係鬼就通知全世界。
第二: 即時資訊組, 通報俾現場巴絲知外面情況。
和理非功能: 動員要出黎, 人數係我地優勢, 唔好咁易散水(經驗可補不足)
極。和理非功能: 課金俾前線, 裝備又好, 打官司, 醫療乜都好。最重要係網上文宣。係真和理非場就一定要出, 一家大細。

但我地要確立唔同功能組別的工作職責, 每人唔好take up咁多野, 咁可以令大家有方向, 唔好呢邊做d個邊做d, 咁不旦會分散注意力, 更會搞到自己好大壓力。人係好奇怪的動物, 香港人更甚, 幫人係特別落力, 所以要令各功能組別冇野做都要心態上ready, 雖然我覺得呢方面我地冇乜問題。

4.
勇武新戰略

首先, 依家已經脫離唔到labeling, 勇武同和理非係已經分開左的, 所以要保持全人參與, 必須要有考量每個人, 即使係亳無建樹ge和理非遊行, 其目的就係保持全人參與度, 助其建立慣性。

和理非
唔知大家有冇呢種感覺，唔係有咩大獲野，和理非基本都係home Office，要動員當初一二百萬人，我哋要逐步逐步令佢哋出返嚟, 建立慣性。
真係和理非場，就唔好做任何勇武野，set blocks 係其中一個大家印象上面覺得係勇武嘅嘢，但唔好用和理非作為人質咁去挑釁差佬，希望差佬做錯野，咁樣可以拎到民意，但之後極。和理非出現嘅次數會減少，即刻home office
全民運動係想全民企岀黎，勇武同和理非係應該合作，交接主場。運動要持續大，係需要各個層面都有發揮空間。勇武要有場，和理非都要有參與空間，咁先可以保持住我地最大優勢---人數
唔好話左膠, 林鄭都講左"no stake in society", 意思係你班學生廢青死幾撚多對社會都冇影響, 所以我唔撚理。而絕大部份"have stake in society", 即係中產, 都係和理非, 有心但有包袱, 要絕對安全下先會出現。我地要呢200萬人企出黎, 就唔好做D令佢地覺得有風險ge野, 所以極端和理非場要好極端。人係慣性動物, 佢唔出黎幾次就會keep住唔出黎, 係屋企講句不割蓆, 但不出席, 然後變咗冷氣軍師，慢慢連睇都唔會睇, 咁其實割左9成。我地要令佢地有個空間出返黎, 習慣出返黎, 咁對社會先會造成真威脅, 不戰而屈人之兵, 200萬人出黎然後佢即刻暫緩。

續下面

5.
勇武新戰術(利申: 非勇武, 所以大家可以再討論)
目的: 就算你睇晒我哋想點，你都贏唔到

勇武:
4-6人一組，要真係識同好信任先一組，確保組內冇鬼
每次每組前線淨係扮演一個功能角色，係清彈就清彈，係揸盾就揸盾etc，每一組入面，最好都有一個乜都唔做，淨係負責觀察，包括周邊有冇類似鬼，同埋成個環境情況，保持腎上腺唔會太高，保持冷靜，亦只需要確保自己組別安全。每一組都係獨立，無需要同其他組過份合作，確保如果人哋成組都係鬼，都唔會太過接近(當然好似銅鑼灣咁玩，真係好難徹底避免)

勇武就好似三國志姜維傳，張嶷無當飛軍，出其不意，無兵法可言，但可以盲拳打死老師傅，贏最強的鄧艾軍團。
所以，勇武場一定要交俾前線決定，但如要做任何決定, 必須建基於香港人道約法，然後每個組別可以派觀察員去傾，確保唔會比鬼帶走風向同係冷靜思考的決定，例如前線可能有10組人，即係有10個代表，咁樣傾可以確保唔會有幾隻鬼一齊互相扮和議，帶走風向，仲帶埋我地入陷阱。
我地弱點係輸100%俾對家知策略，但同時強項係流水式當場決定。
我地輸不記名，任鬼橫行。但同時間，可以好似三國東吳咁，各家自組軍團，要打就岀，但各自岀兵，到時各自做自己野，唔需要make fds

最後, 希望香港人加油 !! 我地真係唔可以輸, 唔好被分化 !!
我地嚮往ge 真民主係要接受其他人意見, 包容唔同諗法ge人, 勇武一定好難理解和理非, 相反亦然, 但真民主係可以共融, 只要大家方向一致 !!!

我一個人一個腦諗唔晒, 大家一齊諗就會贏
劉sir得一個腦 vs 我地有200萬個腦(其他差佬個3萬個都係冇腦, 所以唔使計)
我地係要贏 !!!

818 見

818見

Push

Push ar

推呀，重開post

push

推

不割蓆，不分化，不篤灰！！！

Push pls 🙏🏻🙏🏻

罷買國貨

818

818
推

推1

推2

推3

高質，幫推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

感謝🙏🏻

高質幫推

10

推佢老母先

勇武新戰術個到，另加一點，可以既話，組人個陣so張學生証/身份証出黎防鬼(要實體)，唔洗so名同ID(可傘住)，但要知佢年齡，18以下就確保唔係鬼，其實有好多18以下既勇武。

可以喎！學生証同職員証。身分證分唔到係咪狗

但身分證可以知年齡(18以下就確保冇事)

可以
18以下身分證，show 生日就得
其他就學生證或職員證

616 721 818
推

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手段/和理非手法
任何手足都可以喺唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

push 到去618

感謝推各巴絲打

P牌幫推 push到去618

推！

講得好 手足真係認真睇睇

高質 推

感謝！各有各做！
不分化 不割蓆 必岀席

818
不分化 不割蓆 必岀席

P牌幫推 push到去818

Push. 同意要搞返啲完美和理非冇risk既活動。的確有時和理非見到個場好似有啲亂就會開始唔出黎，我地要佢出返黎就要減低佢地既risk!home office左一次就好易有第二次，懶係唔得架要keep住做！

唔好覺得和理非好廢少少risk都唔肯take,但係的確有好多人都係咁！我地目標係佢地行出黎咁唯有製造一個令佢地願意出黎既環境！大家互相補位，不割席 不篤灰！

和理非遊行如果有鬼點算呀？我諗和理非見有鬼發癲8成係阻止或無視。俾鬼蝦？咁多人，驚咩俾鬼蝦，不過佢拎把開山刀出黎就另計啦。

大家加油諗計仔！

P牌幫推 push到去818
屌，岩岩打撚錯左變成618添

正解！人多，有鬼都唔怕！
真民主香港人道約法，有原則，鬼都符

鬼都冇符

留名

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818
不分化 不割蓆 必岀席

熱門呀要

721
811

推上頂

又開始針對警隊一人
許SIR事件即將重演

5.
勇武新戰術(利申: 非勇武, 所以大家可以再討論)
目的: 就算你睇晒我哋想點，你都贏唔到

勇武:
4-6人一組，要真係識同好信任先一組，確保組內冇鬼
每次每組前線淨係扮演一個功能角色，係清彈就清彈，係揸盾就揸盾etc，每一組入面，最好都有一個乜都唔做，淨係負責觀察，包括周邊有冇類似鬼，同埋成個環境情況，保持腎上腺唔會太高，保持冷靜，亦只需要確保自己組別安全。每一組都係獨立，無需要同其他組過份合作，確保如果人哋成組都係鬼，都唔會太過接近(當然好似銅鑼灣咁玩，真係好難徹底避免)

勇武就好似三國志姜維傳，張嶷無當飛軍，出其不意，無兵法可言，但可以盲拳打死老師傅，贏最強的鄧艾軍團。
所以，勇武場一定要交俾前線決定，但如要做任何決定, 必須建基於香港人道約法，然後每個組別可以派觀察員去傾，確保唔會比鬼帶走風向同係冷靜思考的決定，例如前線可能有10組人，即係有10個代表，咁樣傾可以確保唔會有幾隻鬼一齊互相扮和議，帶走風向，仲帶埋我地入陷阱。
我地弱點係輸100%俾對家知策略，但同時強項係流水式當場決定。
我地輸不記名，任鬼橫行。但同時間，可以好似三國東吳咁，各家自組軍團，要打就岀，但各自岀兵，到時各自做自己野，唔需要make fds

[url]外加
組隊
18歲以下show ID 生日日期
18歲以上show student ID/職員證
遮info同樣[/url]

睇內文pls

推 721 811 搞機場

我地要呢200萬人企出黎, 就唔好做D令佢地覺得有風險ge野, 所以極端和理非場要好極端。人係慣性動物, 佢唔出黎幾次就會keep住唔出黎

呢個真, 所以818一定要和理非, 大家幫幫手, 場面可以嚴肅, 但唔好set road block,真心
我地要一齊贏
不互屌, 講道理

劉sir 只係一個表徵，意解差佬玩策略，大家要認真，同佢本人無關

下次試下加啲屌你老母/on9/撚/閪 如果唔係班連登仔就會覺得你唔係自己友，佢地最叻係圍爐打飛機，係自己友既野先會睇

好文要推, 要睇晒
818和理非非非非大遊行

好文
唔好home office
唔好home office
唔好home office

你客呢啲長文應該整懶人包
好多撚屌唔會睇

818和理非非大遊行

岩，個標題最好大大隻字[屌你老母入晒黎]

好撚長都要睇呀乖啦

高質，幫推!!

😂😂希望兒登快高長大

Have point have heart!

推 佢地用左幾年都係用緊分化

one more
(P can't upvote /_\

其實真和理非係唔怕鬼
因為真手足會同自己屋企人講冇人衝
咁父母唔會唔信仔女架嘛
所以番去同父母講, 一撚定冇人衝
咁到時邊個有問題, 邊個就係鬼

好！但確立左所有野先，等巴絲智慧意見
上面有巴打俾左實際操作意見，可行

要睇呀

lm

警察係政府既盾同棍
只要搞到警察
政府就

感動豬！快推上熱門！

屌你老母

聚焦818

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

好撚同意!!
SWOT analysis幾時都咁有用!!
818見!!

唔完美 可接受 有改善空間
8.18出硬

屌你老母睇晒佢先好叫連登仔 push

要大家認知上知道差佬做緊乜，大家行為上就會諗多步，唔會咁易中伏

雖然好長，但睇晒

有用，推

盡做

屌你老味，其實我個人覺得五大訴求焦點有啲蒙糊，原因同劉生諗既差唔多

會唔會集中焦點係某一個訴求先會好啲?唔係袋住先，但你冇可能要人地一步做撚晒，要有步驟，一步一步黎，咁樣凝聚力先會夠強。

有巴打制裁公安鬼新策略😂😂

輕輕一推

呢個屌

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

之前都有諗過好唔好以退為進, 講我地讓步由5個訴求變返1個 - 雙普選.
咁要政府再回應點解冇普選

篇文好有心

818遊行

屌你老味，你搞撚錯左喇，我唔係話5個訴求變返1個，係要先針對左一個先，之後再到第二個。

推

大家同路人
不分化 不割蓆 不篤灰

同埋如果你要整懶人包呢，記得整多D希望比連登仔睇到，有希望，佢地先會堅持，同埋佢地最意圍爐打飛機，下面呢段我睇到都好撚開心。
中國唔係大家想像中咁強大, 首先佢已經冇錢, 一支爆, 佢一定會用強硬手段去令國內ge百姓去課金或限制好多野, 大陸人咁耐以黎最proud of 係佢地ge錢, 呢個係佢地唯一的驕傲, 一班上過天堂ge人係唔會肯落返地獄/地面, 尤其咁低質ge人, 一定會自己內亂(e.g. 武漢衝突同最近期成都霧霾抗議(依家成都一人只可買一口罩仲要實名登記))

點都好，818一定出

Pish

推
借post

真既和理非會睇多文，
但前面班盲勇多數都唔會睇長文，仲要冇粗口，又冇狗
好難會睇晒佢

818遊行

仲要必岀席

幫手加速支爆

呢樣野.....😂我盡量

就係要呢D，
支爆佢地，蝗蟲變窮撚

講得好

push多十分就去做野先

push到去818

多謝你講得咁詳盡

感激不盡🙏🏻

精闢

高汁幫推

612 721 811

721 811

大家都嚟睇睇

好，去機埸睇IMAX

好多高質post

再推

811 721
香港人再進化

不如係藍絲group煲大文宣搞集會？
襯今日班柒頭睇到尋日機場單嘢個個眼火爆
不如利用呢一點煽動一班人出嚟 我地再混入去
做乜都好 周圍屌人 屌黃絲 屌人搞事 再辣下火頭
順便宣傳818天安門集會

煲大文宣 輸出革命

不自由 毋寧死

大不了 攬炒

點搞冇意見，但大宗旨要守
要俾和理非岀黎的空間！個陣就唔好衝

呢個真要推😂

講得好好呀師兄

推！
//最後, 希望香港人加油 !! 我地真係唔可以輸, 唔好被分化 !!
我地嚮往ge 真民主係要接受其他人意見, 包容唔同諗法ge人, 勇武一定好難理解和理非, 相反亦然, 但真民主係可以共融, 只要大家方向一致 !!!//

818見！

好波呀清！

不割席，不分化，兄弟爬山
個春袋已被敵人楂住咗

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係同分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

手足不割，鬼同分化撚一定要割！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我地先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

不割席 不分化 兄弟爬山春袋已經畀人對準咗！！

淨係樓主既用心都可以推

同意真係要留個場俾和理非
勇武真係要忍手唔好出動
勝負本來就唔急於一日之間
當日個場係俾和理非，就徹底做到尾
俾和理非放心返行出黎

對勇武4-6人小組有保留
會做就左機會對家成個小組咁混入黎
反而增加左對方人數同力量
要再諗諗

我有諗過下次有鬼有無可能全部人背住佢圍個圈
記者全程影實
無論佢講乜柒都唔應佢

希望大家可以平心靜氣睇下師兄講乜
再討論

好嘢要再推

好嘢我三推

多謝你！好正既分析！

我都寫左個小分析，想借個位黎post
[813反思] Be Water, also be Smart (
)

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

813 事情己經發生左，呢一刻我地應該從錯誤中學習，Be water, also be Smart，先係我地呢一代香港人最勁既野

有幾個重點我想講

1. 一定要睇警犬出醜會（特別係問答環節）
「知己知彼，百戰百勝」，雖然班警犬係錄音機，但言談間其實透露左好多戰術

好似813咁，812出醜會先大方咁認有臥底，第二日就出現捉鬼大行動？因為呢個係黑警既劇本。

而喺問答環節，好多時睇清楚警犬既回答，其實就會知佢地弱點喺邊。因為當人回避問題，或者一直重複相同答案，其實代表住佢隱藏住一啲事實/講緊大話。

做文宣，出醜會最重要既唔係警犬講左啲乜，而係針對佢隱藏住一啲事實/講大話煲大佢（呢個都希望俾傳媒朋友見到，感謝你地一直去問啲咁勁既問題，去攻破警犬防線）

而812鄧炳強既回答間，其實一直都係卸緊膊落啲前線警員度，比如「我既指示係叫臥底唔會進行犯法行為」（內心：但佢地做左就唔關我事）同埋「戰術係咁，但最後執行都係落喺前線警員根據實際情況決定」（內心：同樣係唔關我事）。

即係最後事成，佢就可以領功；事敗，佢可以搵前線警員祭旗，自己立於不敗之地上。（唔知前線警犬有無咁既智慧去理解到）

到依家為止，其實警犬既誠信已經跌到好低，所以最近睇到佢地既戰術亦都會係玩攬炒，誓要「製造暴力」抹黑哂我地示威者，所以我地一定唔可以中計。

2. 對付鬼既最好方法: 理性思維
鬼其實就唔係今日先出現，前面都一直有。而捉鬼屌鬼並唔係主線任，但既然警犬打左張咁明既「鬼」牌，我地該要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際/大陸文宣)

1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼)
3. 叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

中共最想既就係我地分化，估唔到邊個係「鬼」。但其實我地唔需要估，最重要係理性思維，睇「行動對我地有無幫助」，我地而家最需要就係「民意＋國際聲音」。

如果行動會帶黎正面效果，無論係咪鬼都好，都要多謝佢；如果唔係，可以同佢理性解釋番就夠，佢唔聽就忽視佢（同多加留意佢會唔會喺現場做出破壞性行為）

「鬼」既最大特徵係聲大大，但又自己唔做野（free-rider），所以如果之後喺唔同現場見到人聲大大，千忻唔好咁容易比現場情緒激發左，一定要冷靜，觀察下。

叫得大聲需要聽既情況，暫時我都係諗到3個
1。「撒退/走啊」（當警犬衝出黎捉人）
2。「叫記者」（搵記者黎影底重要野）
3。「救人啊」（生命誠可貴）

所以喺連登入面，其實真係唔需要分鬼定人，我地唔同被洗左腦既大陸人，唔係人話點做就點做，我地係識理性思考，做每一件事所帶黎既效果。

3. 唔好忽視鏡頭/傳媒既重要性：我地喺鏡頭係面向全世界
當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

4. 未來方向：和理非＋國際文宣
經過813，雖然被警犬/中共冼左一獲，但同時佢亦都暴露左佢既手牌，亦都係文宣可以力搞

1. 毋忘721, 811: 警犬搞813出黎，就係想用佢黎蓋過前面既事，而文宣要做就係繼續煲番前面事件，證明警犬前面做既野全部都係非法，證明813 事件都係警犬搞出黎屈我地示威者

2. 813 內地鬼有傳媒同公安，可以做大佢證明中共勢力入侵香港，不論警隊有無同內地鬼割都好，對我地形勢都係做好。
a. 警隊話唔關佢地事：即係中共已經跨過左香港警犬同政府，直接派人落黎，嚴重破壞香港一國兩制
b. 警隊話係佢地安排：即係前面既和平示威入面，充滿破壞性既行動都係警犬安排

3. 要做好國際文宣：承認813責任，再眾焦5大訴求（特別係雙普選）
813 或多或少都影響到國際旅客，呢個必須要承認同作出補救。當政府/警犬一直唔認錯，回避大眾訴求既時候，我地示威者承認番責任會有助我地重建國際聲音，無論係咪鬼搞事，發生左唔愉快既事，我地都會有部份責任。我地要做唔係學政府咁玩語言藝術，只係直接面對問題，做得唔好就要認。咁先顯得政府/警犬有幾咁出醜。

公關做得好，日後文宣戰場會更有利。

香港加油！勝利在望！Be Water, also be Smart!

同意請幫手推上熱門！

813「和你非」有感+未來方向
尋日都寫左少少，已請左人出post，請大家有時間都可以望望 求推 ()

811事件影片（有中英字幕，國際文宣必備）

非勇武，大家可以再諗，呢招本身就難拆

推！大方向只有大圍確立，大家再傾details
琴日真係面臨分化大危險

利申:夢遊機場
搞到返到屋企訓唔著，打左一晚

月餅都唔撚買俾大陸親戚 要就每盒加150蚊

721
811
香港人加油！

核爆都唔割

推熱門

其實可以賣，叫佢俾hkd
咁大陸就白銀外流，破7後再跌

仲可以鼓勵佢地落黎買外國野

每次由rmb轉港幣買野，白銀又從支那外流

目的係，支爆！

分化佢同黑仔強，等佢地狗咬狗

[緊急分析]法！不！責！眾！

晚清八國聯軍點解打？

唔係因為鴉片，係因為白銀外流，然後清政府挑人機，然後八國聯軍爆支那

與其係到由條撚樣指指點點班細
不如殺撚咗條撚樣

我冇講對冧邊個

依次完左冇下次輸左我地就會變中共狗

又sir乜野

大家一齊來討論下

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

up

非勇武，希望可以理性討論

和理非主場，集會貫徹始終和理非
絕對歡迎勇武進場，只係忍一忍手
我哋嘅人數同民心 絕對係關鍵
自己人嚇走自己人係最可悲

現實係和你飛佔大多數

絕非限制用武，設立底線共識可以解決好多問題

1. 鬼會自動現形
2. 唔需要再討論如何捉鬼
3. 現場唔需要再分心留意邊個係鬼
4. 可以專心同安心做正事
5. 真正可以團結大家
6. 貫徹到不割席，不分化，兄弟爬山

與其諗點樣或分唔分小組
又衍生第二啲問題， 例如樓上所講又或者變成小圈子資訊混亂

要諗點樣反滲透， 都難有成效，但係花咗大家時間心機，失焦去做正事

一條線解可以決好多問題

記住宣傳重點

818全民和理非遊行

帶gear但唔好上住 啲狗開戰先上 俾全世界睇到啲狗同呢個政權連和平遊行都要打壓

佢唔打壓仲好令一班真和理非敢出多黎幾次

818全民和理非遊行

可帶定gear 記住提防有鬼攻擊啲狗

手足記住 當日係全民和理非 屌狗可以 但唔好打 當返69咁做

818全民和理非遊行

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢

好文要推！！！
真係要認真做野啦！！！
我地無得輸嫁啦！團結！

大家都愛香港！大家都想抗爭成功一齊再去激光節係咪！

不能灰心！不能忘記！

818

係拉返和理非岀黎，建立慣性，勿衝動

我發現呢兩日係fb見到有啲朋友
出現啲冷嘲熱諷嘅言論，內容都係𨳒班和理非有政治潔癖之類
其實睇到呢啲說話唔係咁舒服，話明各有各做。
意見唔啱可以傾或者檢討，冇必要鬧自己人，咁樣都好影響士氣。
點做先可以團結一致，槍口對外呢？

核彈都唔割！

無罩激光節😭已想喊
撐住

再推，上熱門呀

強推

大局觀整理得幾好
分工好重要
將d要做的野清楚列出黎
等每個人搵到d渠道去幫手
有好多人好想幫但唔知點幫
最後齋捐錢

例如極和理非可以幫手spread文宣
整個發文宣教學同文宣資料庫
等d師奶都可以幫手whatsapp瘋傳、airdrop
仲點係簡單易學唔使追post
可以整個網站download最updated的文宣
等仔女放學可以做野
放工可以即刻係地鐵做野

要推比全世界睇！

一推再推！
一定要好好部署！！！

同意
首要係和理非行番出嚟

支持新。勇武，屋企有包袱真係好難次次出嚟，但如果戰場在我家我肯定同狗死過

818
不分化 不割蓆 必岀席
好文必推，香港人打不死，不斷進步

同意 但係認為唔可以叫底線
因為而家對家係冇底線 情緒激動起嚟大家會因為自家應唔應該有條底線應唔應該存在而互鬧

好似上面咁講叫做 人道約章/人權約章
唔單止好聽啲 亦都係這機會比香港嘅市民去表達我哋究竟係為咗乜嘢而去抗爭

你當係一部抗爭者內部嘅憲章或者約定

第一條可以好似德國憲法咁樣
佢話「一、人之尊嚴不可侵犯，尊重及保護此項尊嚴為所有國家機關之義務。」
我哋可以講
抗爭者係為咗香港人民嘅自由 正義 民主 人權而戰 之類

首要係講述左抗爭嘅理念
後面就就著啲理念再作擴充 例如話基於人道理由抗爭者絕對唔會攻擊救護同記者

你朋友無錯
但可以溫柔d教育佢地，唔係屌
我地由2014年走到而家係一條長路
有人行得快d，有人慢d
唯有多加解說

幫手推

用咩槍冇問題，最緊要係共識
冇共識，無論用咩Term，大家都可以自行覺得應該唔應該

高質
人手置頂

812

高汁，組隊係必須，最後係本身識嘅人，唔係嘅話真係唔好介意背景審查，為大家安全

大力推！！

推啊！！

推

有巴打提議連農整圖，俾c9老人家睇，字好難令佢地睇

等我哋確立左大方向，然後軍事們可以再確立下一步具體點做

我講左好多次
PizzaExpress係中資
大家罷食要包埋佢

818

不分化 不割蓆 必岀席
勿衝動

最重要係團結，一定要團結

樓主篇文好好 好有建設性
強烈推 人手置頂

818 gogogo

我同意要有和理非場，令和理非有參與感好重要，甚至出得黎幾次會變新勇武！！
但對勇武分組有小小保留，只中有一隻鬼可能就害死成組人，全組都現實fd另計。

FYP級數

講得好詳細 幫推
721 811

Agree. 真民主香港人權約章

Swot 都有
支持

大家搵返喏自己既位，盡力做，時時做，做到幾多得幾多！

只許成功 不許失敗

有個疑問
唔show名唔show樣
鬼搵d假學生證職員證嚟扮野點破?

唔係國
係中資
要獨就要改下用字

P

無撚得錯，要補給勇武

如果唔係本身識，有巴打提議

18歲以下，show id bday
18歲以上，show student ID/ 工作證

推 唔推唔係人 根本就係成功秘笈

以政府嘅資源，難保佢哋整到假學生證

又有道理，可以大家課智慧研究

隊員互相影大頭相，拿住學生證影

有角色定為參與度先會高

行動前或後，去學校verify資料, 搵下有冇呢個人

如果俾人拉咪大家都gg😂

又係，屎橋

8.18見。

幫推

巴打好有心機

721 811
818 見

首先，反滲透策略，所有重要策略唔可以係連登討論，呢個真係大弱點，對家大把時間諗點拆
我呢d P牌被拒諸門外，只可由一定年資巴絲討論，有個壞處就係，啱啱升大學嗰班，可能亦冇得參加討論
計一計得失

為香港，每個人都要岀分力💪🏼
依家太大危機

危機係自己問題，對家只係利用呢一樣去發大
勇武走得太快
一支大軍，騎兵衝衝下要停，等埋步兵，大軍就係咁

咁佢地撩我地咁點
上次沙田未行完已經出tg

共識係討論出嚟
唔係一個人嘅決定
唔係大台

既然我哋追求民主真普選
少數服從多數，呢個係大前提

如果話咁樣和你非玩曬係鳩噏
呢兩個幾月一直係前線主導，但和你非一直支持，一直冇割席，係支持度，唔係邊個界別多啲人呀

我諗依家出黎嘅
雖然好多都好嬲（絕對唔係壞事，遇到唔公義唔正確嘅事嬲係十分之正常，亦都係好強力嘅行動booster）
但係我覺得喺嬲嘅背後，都係我哋對人權，對民主，對自由，對正義嘅執着同追求
哩個先係我哋持續嘅推進力

當我哋係為咗哩樣嘢而行出黎嘅時候
我覺得我哋應該大大聲聲咁宣告我哋嘅理念

憲法嘅精神我覺得都係咁 只不過憲法係for國家 我哋嘅約章係for我哋應該係咁？

呢個我地有大義之名！
但要安排得當，分前線，大家好熟係乜
同後勤，安撫同安排極和理非點安頓，通常係老弱婦孺，後勤希望下絲打温柔安頓加解說唔關我地事，對方先打，因為係現場，後面唔知前面咩事，淨係知開打

但係和理非場，其實真係唔好挑釁，目的係拉返佢地岀黎先

勇武同埋和理非都係我哋嘅手足
大家一齊傾

少數唔一定要服從多數嘅 我諗
但係既然大家係手足嘅時候 如果我作為少數 咁我一定會去諗點解多數人會有另一個睇法
真係唔同意就去幫自己嘅諗法去做宣傳（前提係尊重討論嘅deadline 如有 同埋唔用鬧嘅方式去爭取同意）

Push 818 please come out

認同 一定要繼續出黎

Yes!!!!要各位共識
如果各位同意，民間記招可以公開講我哋可能會有呢件事，然後歡迎大家比意見，約章係針對人權、自由，唔係一啲限制性嘅規矩，我哋係以約章作為基礎，然後我哋嘅行為先會唔係為私憤

推 集思廣益

多謝樓主
好岩用

真民主！就係咁，但定完之後，無論同自己意見係咪有出入，都要接受

當呢一件事run到，其實政府就真係徹底冇撚用

以暴對暴肯定輸死，每次被狗拉一批好快玩完， 建議唔好再玩暴，即係唔再圍狗屋，set防綫，轉同賊婆黑狗玩亂啦！ 亂即係不定時阻隧道，停地鐵，霸機場等等，做完快閃不被捕不流血成本低成功率低，keep住有亂咁賊婆就未能達成任務，9月賊婆就會瓜柴！

各位巴絲，如果覺得岩，可否代宣傳去香討同baby kingdom
小弟本身係nth. 呢一兩個月先喺連登做CDROM，係近幾日睇到情況越嚟越嚴峻，對家嘅策略越嚟越有效，先今次透過朋友account開post

光復香港
時代革命

和理非或所有非前線
角色責任係盡力保護前線
文宣，Social Media，幫前線解話

對外我哋一定要槍口一致
黑警政府已完美示範

對內可以理性討論
要尊重結果

非常同意

大家唔好因為多字就唔聽啦

好感動，終於可以見到理性討論Post，而唔係互片Post，希望前線可以一齊傾下

但係contact到民間之前 使唔使首先喺哩度spread開去 睇下大家同唔同意 夠迴響先至可以喺民間記招講到

希望前線願意一齊傾下

和理非不要捉鬼,鬼係捉不完,但要提高警覺

靠大家推熱門top 1.
推post 可以打

818 必岀席
民間記招揮手here

818 必岀席
民間記招揮手here

818，推呀

818，推囉

818 必岀席
民間記招揮手here

推top 1

818推呀

推！
咁有用仲唔推！

818 維園見

818push我想唔戴口罩出黎行，只有真和理非，先可以唔戴口罩

推呀！
要抗爭普及化！全民運動！

搞咁多野做咩，打下機玩下刺客信條未算數

呢D先係連登要日日有既水準

推呀

真民主香港人權約章

推比民間之前，係咪先有基本共識會好D？
畢竟需要代表性，只係我哋少數人圍爐未必有人理

推起個Post有人關注先！

PUSH

呢樣真係講左好撚耐 無人做
我地應該好似當年對待日資/日貨咁樣
去對付中國殖民者
一步一步咁樣去令中國公司做唔撚到生意

推爆

阻阻大家
頭先我同我藍絲混中立屋企人講..

怒推
一家人要團結 床頭打架床尾和

8·18見

有道理

請大家推Post推到熱門top，咁就會多人知，大家就可以比意見

之後再去民間

推多d pls

呢點我同意
放得一隻鬼入去，點會唔做埋假證

所以每個小組最好係識左一段時間，大家都知道職業既group埋穩陣

岩！要抵制
支爆

所以請大家幫手推

不是請客食飯

岩！兩個月抗爭左咁耐，唔多唔少都會認得啲人，真係可以自組

811

Push !!

終於有人係正正經經去思考

咁可否幫忙推post，或者係其他社交平台轉發

你講得好好
希望真係實淺到

靠大家！
唔係淨係俾個正平同推Post咁簡單，要真係喺你哋各自嘅社交平台，去分享呢篇野，只要接觸面九黃，就可以將更多嘅人帶返去理性，補給返長遠抗爭我哋嘅彈藥

跪求，唔想輸

其實我意思係開始抗爭前就識既最好
當然識耐左既自組都可以，但真係唔好講太多個人資訊

呢個方面可以再傾，但係一定要主流有共識，所以呢個post要大力推，推動主流接受，然後上民間記招

我哋要進化了，而家係樽頸位
唔進化就只有絕種一條路，世界真理

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

走啦唔好比話題人地做同比機會人地拉。無意思。仲有好多路要行

值得一推

謝，可以的話，推多幾下

push多次

感謝！

818
不分化 不割蓆 必岀席

推
智取才是王道

推推先
唔變計真係死得

勇武果part真係寫得唔錯,但突然要仍地搵熟嘅戰友真係有啲難

有用，幫推

長文 但寫得好

全方位都要進化

進化才是生存之道，否則絕種

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

呢個純粹拋idea，可以向呢個方向思考

但首要確立理念，然後才是正義之師，日日鳩打冇用之餘仲送頭。

同時要增員

轉職系統
透過增加參與度
極和理非部分可能轉職和理非
和理非轉職見習勇武

唔好再講「是你教導我們和平示威是沒有用的」呀，咁樣等如同「和理非」割蓆。818嘅「和理非」遊行係好重要架！

Agree!!
但可以雙管齊下，唔係下下打
要增員！

推呀 各自爬山
做好自己 make use of 大家既social circle
推爆佢老母

真！當兒登開post分享藍絲父母都上熱門時，呢個post仲沉緊，依家轉戰fb 直post長文

cant pish but pish

警世

//屋企人易被搞//
認真，唔見有

易搞但未被搞
咁姐係大家做唔到野

818
必岀席

謝謝巴打詳細分析

幫手推pls. 唔想大家再9打送頭，對方已轉策略，為捕而捕，唔會再先禮後兵。
要補給先可持續發展

推緊

冇大台，但要小組，一齊行動，一個有事，成員互救，小組領袖可以用 walkie apps 來商量，決定，行動，調配。仲有提多樣，勇武主要係靠你地保護和理非，去頂住 d 警察（唔係進攻），等和理非可以安心撤退，下次會再來。所以防守為主，提防落單。

如果幾個小隊在場互相用 walkie apps,配合，行動補位會快好多。仲要成員要聽指揮，唔好英雄主義。戰術既退卻唔係輸/認衰仔。勇武唔造出一個 defensive formation 出來只會被人逐一擊破。

民間公投？

今日睇梁芷珊fb提議

好好嘅分析

係呀，對家轉左策略，唔會再先禮後兵，基本上無論你做乜，都為捕而捕，現階段係玩策略對決，咪再送頭。

咪再講燒街衣都捉，可引起公憤
喂！佢地一早就唔撚理公憤，所以唔好再送頭
重組我地成個架構規模，令和理非參與返先
透過轉職系統補給前線人員

轉職系統
透過提過參與度
極。和理非部分轉職和理非
和理非轉職見習勇武

好呀！等緊民間記招
幫手推post呀！實踐唔到都係紙上談兵

要有約章！
依家日日送頭仲要自high真心心痛

幫推pls🙏🏻🙏🏻
狂推

唔想再見到日日自high送頭加日日fb 屌狗幾無賴，咁真係唔會令佢地驚

謝推，但要狂推，日日送頭 + 和理非home office ，成場運動大危機

請幫手大力推，呢樣野好重要，唔好再日日送頭

長文 推

絕對係

幫推!

高汁
推

大推

818
不分化 不割蓆 不缺席

Push push push

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登上熱門好難呀🤦🏻‍♂️

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮
好低質

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮
好低質

依家撚9淨係送頭
送完頭就自加冕義士光環
On9無聊又累死全香港

策略呀要

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮
好低質

依家撚9淨係送頭
送完頭就自加冕義士光環
On9無聊又累死全香港

咁想做義士不如自己去送中啦
仲有好多人想贏
冷靜d啦

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮
好低質

依家撚9淨係送頭
送完頭就自加冕義士光環
On9無聊又累死全香港

咁想做義士不如自己去送中啦
仲有好多人想贏
冷靜d啦

日日冷氣軍師屌/笑9差佬冇實質撚用
做實事，玩策略
成班冷氣馬謏

818
不分化 不割蓆 不缺席
連登要屌偽人或大義滅親先上熱門，so9sad

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮
好低質

依家撚9淨係送頭
送完頭就自加冕義士光環，仲乜春你問我答
On9無聊又累死全香港

咁想做義士不如送自己中啦
仲有好多人想贏
冷靜d啦

日日冷氣軍師屌/笑9差佬冇實質撚用
做實事，玩策略
成班冷氣馬謏

818
不分化 不割蓆 不缺席

大家已經變得淨係想9打，已經唔想贏
撚9撚上癮
好低質

依家撚9淨係送頭
送完頭就自加冕義士光環
On9無聊又累死全香港

仲見到人講遊行係make noise，cls，唔用腦
依家又唔係唔夠noise,係唔撚夠安全d和理非home office，用腦pls

謝推

巴打認為，如果用同一手法，例如分化popo前線同高層嘅分歧，有無得諗？

例如文宣講多啲:
低級狂ot，高線嘆冷氣，之類

巴打，你講中我黎緊今晚個post，到時請支持

我今晚會再岀懶人包
主講進攻同防守

講少少，因為我岀得ge招，俾對家知晒都防唔到，是為真策略！

防守方面
勇武上街、十八區催淚彈
無錯！咁多位勇武前線，你地係防守球員！要撐住

進攻方面
禽賊先禽王！
支那:
起底組負責
1. 無差別參軍(癱瘓同混亂支那募兵系統，令佢地招募真係想參軍ge都用多d時間fc bg check)
2. 無差別用真支那撚acct 開post 8964<<呢個係疑兵，因為冇人會信
然後再無差別用真支那撚acct 以其他原因(eg 武漢焚化爐、成都霧霾事件)開煽動post
(大家要了解多d支那新聞同社會情況)
公安同武警一定會alert, 然後捉人，佢地係寧願捉錯人都唔放生一個，然後結果係百姓抗議造反
持續地做，就掂

我講多少少，支那民唔係咁純良，你睇班福建撚乜都喊打喊殺就知。
岀武警: 百姓真反
唔岀: 支那民都可能因為試過咁都冇事，unlock左佢地言論自由呢個禁忌，我哋變相教育左佢哋自由民主

香港部份再打

支那文宣都今晚講

咁你將呢啲今晚集中出post，到時我再幫推

但巴打，我其實有點灰，點推都上唔到熱門
但d 9撚9post又輕鬆上
連乜水垃圾偽人post乜都上到熱門，兒登令我真灰

真心想智武並用咁贏
依家9打加上和理非home office割蓆，向緊死路行

唔好講割蓆，至少我見到大部分和理非都純粹畀意見，嚴禁散播割蓆言論

第二，上熱門好多時都係樓主自行推post
因為太多人太多post，
一開始好易跌落去

所以我會繼續幫推

感謝巴打，推左好耐🤦🏻‍♂️
真心唔想人再送頭，心痛，入到差館真係冇半條人命

防守球員係要不被捕為前題，見到人9打，被捕就光環上身
我本身係cd rom, 呢排忍唔住先借fd acct岀post，希望令失焦的大家，返返黎，撚9個種爽係鴉片，理性咁用係救人，瘋狂咁用係上癮，最後自取滅亡

救大家幫推，救香港

818

不分化
不割蓆
不缺席

謝推
818見

Thx for pushing
818

推推推！ 手足加油！

上熱門呀
師兄

支持你
到呢一刻 運動係要有個方向
全民運動！角色扮演

感謝！
一齊加油推熱門

我都想呀😂😂
一齊加油推

係，大家迷失左，加上對家打快攻，無謂送頭送左十日了

各巴絲，我打緊下一篇，幫手推住先pls

留名支持👍🏻
多謝你咁有heart

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

加油同路人
留名支持

各位，抱歉了，我最後都係決定唔再寫攻略了
眼見d人已經不再理性，一日到黑打打打，冇策略，冇耐性，得野性，前線同兒登又係一班淨係識得打嘅劉關張，寫黎都晒9我氣。

遊行我會照去到底，但不再獻計了

呢個post內容同埋巴絲嘅留言，已經足以拯救現階段成場運動
冇人聽嘅話，無奈都要轉玩支那online，係冇得贏，唯有扶多啲阿婆過馬路唔使輸

我下面會打埋我今晚會岀的post ge 一部份，覺得我岩請繼續推，上到熱門，證明香港人仲想贏，而不是滿足自我義士光環同私憤，我再重岀江湖

抱歉咁多位巴絲，辜負支持，就此謝過🙏🏻

————————————————————-

長期抗爭攻略: 就算對家知晒我做乜，佢都冇我哋符

支那篇

防守性進攻

加速支爆 -> 支那內亂
全軍
1. 罷買非必要中資貨，抵制中資公司，中資銀行提款，罷食/買中資背景餐廳等 -> 減少中資抵抗貿易戰籌碼
2. 提款usd衝擊聯匯，hkma要用usd 維持聯匯。另一方面，銀行儲備減少。both加重銀行壓力令支那冇得搶香港USD(發行人債)

低質支那民，上了天堂回不了地面，冇錢(唯一驕傲)，就會blame政府，小小trigger就會內亂

支那義討軍

參軍隊(要真hacker高手，最好係外國巴絲，帝吧征討軍俾我好大鼓舞)
1. 無差別參軍(癱瘓同混亂支那募兵系統，令佢地招募真係想參軍ge都用多d時間fc bg check)
2. 無差別hack真支那撚acct 開post 8964<<呢個係疑兵。
信:捉人，民反; 不信: unlock支那言論自由
真兵: 再無差別hack真支那撚acct 以其他原因(eg 武漢焚化爐、成都霧霾事件、京A88519 etc)開潑火post。先從二線城市開波，之後三線，最後一線，明點解嘅人就會明，唔明嘅我唔想解釋。
(大家要了解多d支那新聞同社會情況)
公安同武警一定會alert, 然後捉人，佢地係寧願捉錯人都唔放生一個，然後結果係百姓抗議造反
配合加速支爆，持續地做，睇佢地仲可唔可以1秒到香港
中共岀武警: 百姓真反
唔岀: 支那民都可能因為試過咁都冇事，unlock左佢地言論自由呢個禁忌，我哋變相教育左佢哋自由民主
Be water: 疑兵真兵互相crossover，隨時做，又隨時停，be safe 不被捕

捉鬼隊
如果捉到鬼(both港鬼/支那鬼)，8964影相(多張)再公安局舉報。未完，半年後拎另一張相再舉報一次，如是者得閒記得又舉報下，等佢煩都煩一世，體會一下活在恐懼下滋味。

文宣隊
努力黃化可接觸支那民，宣揚民主自由，配合參軍隊，針對支那發大支那社會衝突
仲有好多，已經唔想打，大家自己發揮

香港篇
分化差佬同佢哋上級係冇用，因為佢哋一樣屌上級，但係怕冇咗份工，供唔到樓，養唔到屋企，所以乜都照做
所以要繼續做禍必及妻(sor未突破到，唔想搞細路)
1. 分化狗同狗嫂 (文宣: 狗嫂綠帽，狗叫免費雞
2. 分化狗嫂同佢親朋好友 (狗嫂一定冇狗咁捱得，因為自己唔係嗰份工，冇落過場)，從而狗嫂比壓力狗 (eg. 文宣爭人錢etc)
自由發揮

仲有好多
香港戰術篇
戰略篇
反破解對家連橫我地ge 合縱(而家情況根本就係春秋戰國合縱連橫)
利用香港嘅國際金融地位，主導外國的對華態度同戰略
真民主香港人權約章的信念
無政府狀態下高人民素質社會運作
Etc

但唔想再打了

抗爭要保持唔同形式，要成日變，因為香港人實在太貪新鮮感同善忘，日日都打，對成件事只係害多於利，因為一個和理非場，一set路障，就算冇打，極端和理非都會從此home office，全民運動不應只滿足鍾意打嘅一班人，一句不割蓆但係不出席，就已經判定左運動去到終結。

香港人加油💪🏼

我真係好希望贏㗎

巴打，對不起，我放棄了，以上個post係我一部分諗到嘅攻略，仲有好多係個腦度，但真係唔想再打了，抱歉，再次感謝支持

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

巴打，我唔再打了，見到班人上晒腦，我放棄了，我上面一個留言係今晚嘅其中一部份，幫到手嘅就推，幫唔到手就由佢沉啦

在此謝過

好重要!!
#P牌冇得正評冇得推

成個Decentralise既運動模式，其實就係新一代既管理學如Holacracy既縮影。
呢類型既新管理學，再唔視公司做一部機器，而係視佢為一個living organism。

呢樣對我黎講係一件好神奇既野，商界百思不得其解，唔知點引進，唔知應唔應該引進既野，但係某一D公司如Zappos, Engie開始行緊。

五大訴求作為Purpose，然後有rules of game / guiding principles，即係樓主講既約法，再有clearly defined既Role - 職能。

樓主真高人也，期待係職場有一日遇到你交下手。有興趣TG @legendgear 吹下水

樓主，香港人冇得做勝利軍師冇得灰機，盡力做啦！

唔好睇Output，唔好諗到底用邊個既方法，睇Outcome做人啦

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

we connect

818！

10分感謝
818

因果由國，容港治己

冇膽冇力勇武
只能幫推

咁不如叫晒你所有妻媽姑姐叔伯兄弟親朋戚友推埋以下幾個posts

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

謝推，818

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

抗爭是為了捍衛香港之核心價值——人權、自由、公平、人道，以必要之武抗衡非必要之暴，此義為地球村之福祉，人類進步之基石。

817 紅磡
818 維園

818

因果由國，容港治己
不缺席

推啊！！！！！！！！
樓主好野， 思想稠密，言之有理，
難得一篇思路清晰的好文👍👍👍

818 818 818 818 818

818 818 818

正評俾無當飛軍

感謝！
希望巴打幫手係其他渠道share，兒登唔睇長文，淨係打打殺殺，同粗口-.-

如可以，幫推埋以下
[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

謝推

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

巴打都玩過姜維傳？好撚正玩過4,5次

幫推以下pls

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

鬼係會吊住你哋尾，知你住邊度，再上門拉你。

大家要小心！

818！義憤民誠

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

Push ar 818

818 真香港人就企出黎

818

師兄如果係和理非，不如818去到最前，邊個勇武戇鳩撚，想衝想留低或者想圍狗屋，一齊屌佢

推post system 好on9

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Lm

818見
容港治己

如何組隊反滲透

如何用共知的目標同行動守則嚟反滲透

pish

818見！
策略最重要